分咗手係咪應該del曬啲social media

哈~

點解先
分左手個世界唔會停

del唔del好

分左手咩

我講得唔好sor
del曬佢啲social media

分咗好耐喇
不過之前冇機會del

A0子俾唔到意見你
唔會再同佢有聯繫了？

Del啦 佢過得好你會開心咩
你0 feel咪留

其實好難受
好啦我del

除咗啲咩聚會之外應該都冇乜機會了

係唔捨得㗎啦 過一排睇吓佢ig icon intro bio果啲咪算囉

去感情台招親啦

俾對方block撚晒所有野的人路過

你唔順眼可以block佢

又唔會block嘅
仲有共同熟人
又唔係以後零機會見面
諗緊del唔del啫

唔眼冤就保留下
珍惜仲做到朋友的ex

仲係fd但好難受

朋友都有優次之分
俾d時間放低條刺